生日願望

見到好多巴絲打話要懲黑警！放義士！撤修例！查醫管局! 我貪心d,想林鄭下台加收番明日大嶼呢d呃香港人錢既野!!!! 令香港愈黎愈折墜無錢,焗住成為大陸既省,你妄撚想啦,你老味

仲有國歌法

係,補加 ,tks